有無人同自己講完話放底對方 但都係放低唔到

明明知道根本無可能會一齊到 但係都係咁有盼望 其實邊有可能咁容易會感動到對方吖 覺得好似有啲白痴 明明對象話有感覺 但係又唔想拍拖 根本就係啲感覺唔夠多到要一齊

等我仲諗住今次點都唔放棄 要打動佢 比多啲時間 但係我發現 如果嗰個人根本無意一齊 係無論點都唔會打動到佢..

明明尋日仲同自己講要繼續努力嘗試..但係開始醒醒地

有一刻仲真係以為今次終於會有好結局 明明感覺到有火花 但係轉個頭就由天堂跌入谷底

唉 有類似情況嘅大家 話我知係咪應該要放棄喇

放棄吧

曖昧？幾耐？

相處緊咁啦 帶有啲曖昧
時間唔長

表白過？
之前我都係咁 拖左好耐 最後無一齊
其實如果之後都係咁 都好難一齊
唔夠鍾意就係唔夠

利申 接受緊呢個事實

其實無人知係咪一定唔得既
同埋依啲野好知向
對方都會比好多signal等自己以為有機會
巴打點解突然間話由天堂跌入谷底？

到你真係知道要放低，就係你成長既時候
利申:糾纏左一年

無表白 但係互相認左有feel
但係佢唔想拍拖 我都無辦法
好難過 次次都係咁
佢遲早厭左我 就好似以前嗰個咁

個心永遠有一個位分左俾佢

唔係唔想拍拖 真係夠鍾意就唔會唔想啦
唉 i know that feel
巴打以前都試過？

佢嗰啲signal又似係又似唔係
send首情歌黎 就話好聽嗰啲
點解要吊住我
天堂係第一次出街好有火花 feel到有嘢
佢都話有感覺 但係唔會拍拖咪瞬間跌入谷底

我絲btw

我已經試過了 又係咁 好想打死自己

係 但係永遠一場歡喜一場空

我今次好想努力 唔想咁快放棄
雖然我知有啲嘢係咁就咁 但係我同佢相處好開心 好鍾意佢 我試過一次 都係無好結果

如果唔係開始緊好耐 就再試下啦
我都係拖左半年左右先完姐
加油

多謝你 如果我想試探下佢可以點做？
我覺得佢係嗰啲攞mean同串黎掩飾自己嘅人 成日都玩我笑我嗰type 無黎認真 佢呢type可以點試探？硬係覺得佢內心好寂寞咁

其實互相認左有feel會有少少尷尬因為唔係情侶但好易做啲情侶先會做既嘢
唔好咁心急 試下同你平時追女仔嗰陣一樣囉
但唔好拖咁耐真係會收皮

我絲！絲啊
我地又未去到話做情侶咁樣 但係佢鍾意輕輕打下我 整蠱下我咁 我自問女仔黎講都算主動 但係唔敢太主動 驚嚇親佢
比2個月時間？

差唔多啦
到時你地未一齊既話你都唔會死心㗎啦 一係就到時表白
但女仔追男仔易啲既 如果你地相處得開心 咁咪keep住先 再慢慢親近啲囉 夠feel就搞掂㗎啦

我之前又係好希望可以令嗰個人由唔想拍拖變做想.. 點知其實係咁自己太天真
keep到固然好啦 希望佢唔會有一日厭倦左我 不過大多結尾都係唔好㗎喇

做定心理準備啦 我知好難 但試下啦 就算失敗都會好過啲
正常拍拖之前咪最多曖昧幾個月 如果大家講到明有feel但一直拖 你都知咩事啦

其實佢都幾難溝通 我已經預左無行了
feel呢家嘢 話黎就黎 話走就走㗎啦

來得快去得快
點解難溝通？

好傷心 我控制唔到將感情擺得好深
佢係嗰啲好理性 有嗰句講嗰句 又mean又串嗰啲黎
我根本無可能感動到佢
成日send埋啲奇怪貼圖黎 問佢係咪有嘢想同我講又話無
但係我真係好鍾意佢
我對佢嘅感覺就日漸增加 佢對我就日漸減退
每次都係咁

啊 我醒起形容佢嘅詞 自我啊佢有少少自我
唔係無禮貌嗰啲 但係自己好有自己諗法 唔會理人講咩 有嗰句講嗰句 直率應該？！

聽落唔係好大問題
隨緣啦唉

一個星期佢已經開始覆得越黎越慢了
點解可以厭得咁快
成日喺度等佢覆

唉我明 等人覆真係好痛苦
咁睇嚟佢都唔係好認真

佢宜家越黎越敷衍
我就越黎越心痛

唔好咁上心啦 一個星期就搞到咁

我個caee早排都約到出嚟幾次，互動都幾好，年頭仲有得兩個人去倒數
有一輪大家話忙見唔到，我上個月就話依排忙完就見個面，佢又一口答應
中途就偶而有message，到三日前佢message我，我就提返起見面件事，佢仲話夾個時間，到我俾個時間佢就不讀不回到依家自己有出ig story，又有睇我ig post同story，係咪玩鳩我

我係應該等兩三日後再message佢，定就咁算搵下一個？

邊個叫佢一開頭咁熱情
我就咁上左心 佢就開始淡

係咪佢無開到個app？可能你再搵佢多一次 如果都係唔覆就可能只係講下 不過你都可以搵下新target嘅 話曬都未真正發展

不過我都好驚我嗰個都係咁 講完就算

我犯賤睇佢WhatsApp有冇藍剔，見到一日keep住有正常上線，一定有開app到依家都四十八小時都係不讀不回，但佢有like我ig post同睇我story
約星期六，星期三搵多佢一次，都係咁就撤底收皮

咁whatsapp咁常用 好有可能真係逃避緊
唉 我都準備今日約多佢一次
好大機會比人拒絕

唉話晒曖昧同真係拍拖唔同 唔使負責任
容易上心既人真係唔啱搞呢啲
對方一句唔啱就走

但巴打你有冇俾人好地地不讀不回😑

我就係好易上心
以為今次會有好結果 點知佢都係純粹滿足自己想同人曖昧嘅心態
我又要move on多次

我絲黎 就係試過... 先難受 唔想又係咁

唉 都叫好彩既 唔係陷得太深 啱啱開始無耐
都唔明啲人唔係想一齊但係想曖昧係咩心態

但係我太易動情 已經覺得陷得有啲深
每次想放棄嗰陣 個腦就會自動諗人地成功嘅例子 跟住又會覺得可能有機會 跟住又放棄唔到
點解佢唔可以都鍾意我

唉我之前都會咁諗 依家好好多啦 可能其實佢都試過呢
但你個例子一個星期咋喎 咁快就唔覆好明顯一開始都唔係好認真啦

佢都唔想拍拖 點會試過
咪係 係無端端今日最冷淡 隔好耐先覆
好傷心💔係咪真係唔應該等 定約多佢一次？

其實佢享受俾你鐘意果份滿足感，測試緊自己魅力
嚴格黎講係個賤男黎，請用盡一切方法憎恨佢。

你唔約都唔會死心㗎啦
不過佢唔想拍拖 一係就唔夠鍾意你 一係就未玩夠
一個星期太快啦 如果你唔會咁容易死心就俾個限期自己啦

點解遇到嘅都係渣男
明明係佢開口話有feel先
原來所有嘢都係假

我覺得兩者都係
一個星期佢就咁快冷淡
keep住淡都算啦
跟住無端端又send張圖黎影佢食咩比我
做咩姐

唉 睇你覺得點啦 你可以選擇依家就斷 或者繼續既 但要準備好佢都係keep住咁囉
我覺得俾個限期自己好啲

其實我知道只會越黎越淡
我比一個月時間自己做心理準備啦 應該準備好move on到

好過無了期咁樂觀落去既 認清現實
但真係唔明呢啲人點諗

唉 想認真搵翻個人姐 都咁難
我應該要一早知道佢係有企圖
討厭自己咁脆弱 因為佢而難過 去喊

我都係既 明知佢已經唔值得 但都會諗起以前既野唔開心
共勉之

佢咁唔值得 我都咁鍾意佢 都唔知點算好

控制唔到㗎喎要等到你真係覺得死心唔再鍾意先得

日日咁諗

係.. 我開始有少少死心 但係仲係好鍾意佢
我約佢啦 跟住佢話想靜下 係佢真係心情唔好吖 定係唔想見到我

好辛苦

咁冷淡 會唔會已經搵緊第二個

我都怕
但係自己又犯賤窩
內心選擇相信佢
幾時先識醒啊我

對於你嚟講所有野都太快啦
一兩個星期就搞到咁

我應該點樣慢啲
自問今次已經盡量忍住唔chur
明明係佢之前send好多嘢黎
我想keep住同佢傾姐

i mean兩個星期就搞成咁 對於你嚟講緊係未接受到

係阿 日日填滿都係咁諗

我宜家努力抽離緊
好少少 開始接受緊現實

後悔表白左
其實自己都feel佢當我普通朋友
依家學識唔chur佢同放抵佢

我明
好掛住佢

我都有試過表白
衰得好交關 呢次我點都唔表白 有時啲嘢唔知好過知

但長痛不如短痛
早早開始或了結

呢句說話其實我都知
但係自己犯賤 好想喺佢身邊支持佢 無論佢鍾唔鍾意我都好

好明白你既感受
依家唯有不停搵野做 分散注意另自己忘記佢

搵多啲野比自己做下

你有冇搵佢
我忍唔住keep住搵佢

我已經有嘢做 都無辦法制止自己隔一陣就check有無覆我

忍唔住

今日都有講幾句嘅 佢話想靜下之後 我覆左最後一句就無再搵佢了

我之前都係咁
有啲野係要迫自己去習慣
再唔係識多啲朋友 同佢地傾多啲計

身邊不缺朋友 但係偏偏就係想淨係見到佢
係咪好病態咁 唉 好想見佢

忍住呀！
佢講到咁你都知咩事啦

我以為自己真係放低到 但似係收埋左 某年某月某日 傷痛又會偷偷來襲

世界上係無忘情水

痴撚線

以為係我開post
樓豬D回應既心態都係同我一撚樣

明明有啲嘢講好左
點解可以消失得咁快
究竟係咪我唔夠好

係 收埋係心底 時不時浮現翻出黎先係最痛苦

好傷心
好想搵佢 但係佢都唔想理我了 我何必自作多情
我同佢相處嗰陣真係好開心

唔好咁諗啦 佢走得咁快 今次唔走遲早都會走

都係嘅 可能佢走左代表佢係一個唔合適嘅人
就連想同佢做個朋友都唔得咁
又要將心裏面嘅位置騰空

攰我都會咁諗 次次分開都要放低再準備 真係好攰
依家放低完諗住學下享受自己一個

不過等我放低完先

唉 我都覺得放低黎放低去好攰
我就無一齊過嘅 一直享受緊自己一個

我今日都好啲㗎喇 65%放低緊 橫掂佢都無覆過我

加油 過多排就會做到remove佢contact嗰啲
前提係佢唔好返黎撚你

每次覺得自己放低左
但一見到佢message就可以開心成日
（就算只係send d無撚聊既片黎）
好憎咁樣既自己

屌其實真係唔明點解會咁著迷佢，以前都未試過，好似痴撚左線咁

應該就唔會搵翻掛
雖然內心會期盼佢搵翻我
佢今日完全無覆過我
可能搵到新嘅人
我永遠都唔夠人好

一樣啊喂！
send一句黎都開心到飛起
或者share啲無聊嘢黎
自己係咁預留啲時間想約佢
但係佢今日一句都無覆過我
可能已經有新女了

有時覺得佢搵到新女都好，咁我可以完全死心
好似依家咁成日同自己講要放低、放低左
但見到佢搵自己又會踩返落個tum度
真係自己都覺得好撚煩

屌，但講就咁講
一諗起如果佢有新女自己個心又痛到仆街
到底幾時先完

利申：絲，同佢糾纏左差唔多半年

唔好因為咁既人而貶低自己啦
總會有人識欣賞你

係 我都唔明點解時間咁短佢都可以厭 究竟我係咪做錯左啲咩 明明之前都相處得好地地 無端端就判左我死刑咁

我好想佢搵番我 但係佢已經第二日不讀不回了 究竟呢啲男人係咩心態 相處得好地地又搞到宜家咁

我以為自己可以開始move on 但係根本唔得

我其實開始失去信心喇 好似每次都係咁 絕望到覺得自己唔會遇到

隨緣啦 唔好咁諗
話說呢排remove晒佢ig snapchat之後好得快好多

應該好彩我連佢social media都未有
唉 要move on㗎喇
只希望下次唔會咁

咁就更加唔好咁快沉船
加油 搵啲fd傾下都好㗎

我要學識唔可以咁容易動情
不過好彩就係我地相處得唔耐 應該可以振作得快啲
雖然仲盼望緊佢會覆我
我都唔敢搵frd講咁多

我放唔低
一直以來成日鬧分手既我 以為唔在乎
到挽留唔到先知自己係咁唔捨得

失去才懂得珍惜
有可以愛嘅人真係要好好愛
要振作啊

咁上嚟呢度講 最緊要唔好自己一個
唉諗多幾日佢唔搵你就會死心

好多謝你聽左我講咁多日就真
過左咁耐都仲覆我
我已經開始死緊心了
佢都唔會搵翻我
真係搵我再算

因為我都係咁幾次
真心少少灰
啱啱睇你啲po
有無興趣留個tg傾？無都唔緊要

雖然唔知實際詳細狀況係點，
但我勸絲打真係唔好搵得佢咁chur

男人對於易得到手既野都唔會太大興趣，
佢可能就係見到你已經搭左糖，
就會少放心機係你身上
試下個人獨立D，唔好理佢一排，
自己學多d野睇多d野，進修自己，
勾起佢既好奇心，等佢諗你做咩唔再搵佢

利申：親身經驗，自己忙自己野、冇乜理佢果排佢反而會主動搵返自己，
我愈冷淡佢就愈熱情，但要小心唔可以太冷淡，
咁又會搞到佢無癮

同時，咁樣落去可能佢都未必會鍾意你，只係你可以製造依賴心等佢掛住你

PS：其實呢番話同你講既同時都係同我自己講，
最好既做法真係慢慢變成真正既獨立，唔好再成個世界都圍住佢轉，識愛自己人地先會愛你

難得見到絲打同自己狀況好似，好想大家一齊加油，唔好輸比呢d感情

其實真係鍾意既自然唔使搞咁多野 又要估嚟估去咁複雜
正常都係曖昧之後一齊㗎啦

又唔係咁講我都試過大家曖昧過但互相估估下唔敢講，結果好多年後先發現大家鍾意大家

又或者用少少心理手段黎追人，等對方確信佢係需要你，最尾都變左一段美好既愛情

互相曖昧、自然拍拖，當然係最好既發展
但現實往往都無咁順利，所以最好既方法真係先令自己變得更吸引，如果個底唔好（唔單單指樣，包埋學識etc），再多既技巧都無用

人愈大，真係發現愈難相愛的

same here
巴打講分手先？
雖然以前係我撩交嗌
一直都係我最在乎佢最想去解決問題
一年半了
都係未放低得噻

我基本上次次都係咁
不過我淨係po過感情事嗰啲 其他嗰啲唔係我po的
我有啊

多謝你啊
好用心分析比我聽
其實到呢刻我已經放棄左喇 因為連對佢冷淡嘅機會都無 佢自從話完想靜下之後就已經不讀不回左我 今日第三日
可能我做得太明顯 令佢覺得無新鮮感
事到如今 我唔敢搵佢 都知佢唔會再搵我
其實真係好突然 黎得快去得快 明明嗰朝仲share啲post黎 點知到夜晚就冷卻曬 之後完全唔覆 我都唔知自己做錯左啲咩

不過多謝你地話我知I’m not alone

都好啱 如果係有心想發展嘅就唔會咁啦

我都未顯示曬自己最好嘅一面佢就已經消失左
我連嘗試用下技巧追佢嘅機會都無 我地已經無聯絡了 無端端佢就唔再同我講嘢了 好難過 我唔明點解被愛會咁難 會成日默默諗自己嘅不足

一齊左2年啦
我地成日為左小事而嘈交
Eg.好似出街遲左同佢報到，就會發脾氣
唔係冇哄，問題哄完好似仲好唔滿意
由一月份因為發生左件大事嘈 我決定果時講分手
佢用左1個月時間花心思哄我，之後3月份又再鬧分手
之後換我哄返佢，果時佢話原諒我最後一次
最後佢係4月尾突然講分手
我係帽左，因為我知有第三者

帽左就真係算 你要知道無可能一齊返

慢慢就放得低

除非去左屌閪

死心了
佢終於seen左我msg
可能識到新女啦

通常識到新仔／新女都會挑釁個ＥＸ，

人類好撚古怪
好似好想證明自己幸福咁

我根本唔知佢點解要無端端斷左我
斷估都係識新女 唉

求其啦，
你都識下新仔＆裝備下自己！

明明本身都裝備開
話識就識咩